\begin{question}[section=1,subtitle={Deadlines},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Was sind Deadlines, welche Arten von Deadlines gibt es?
\end{question}
\begin{solution}
	Deadline = Zeitpunkt zu dem ein RTS ein Ergebnis liefern muss
	\begin{compactitem}
\item Soft: Hier ist das Ergebnis auch nach der Deadline noch brauchbar.
\item Firm: Hier hat das Ergebnis keinen Nutzen mehr nach der Deadline.
\item Hard: Zu diesem Zeitpunkt muss ein Ergebnis vorliegen um eine Katastrophe zu vermeiden.
\end{compactitem}
\end{solution}
